空姐Nicole真係好能正啊

第四集有薄黑絲

咪又係雞

nicobb

佢係國泰御用員工model

冇制服仲普通過自信kol

走地臭雞

想屌

陀地空雞KOL 55k

屌，咁老有咩正

連呢d公司吉祥物都炒

冇咩特別
我出返去先

淫腳

近30歲？

36

都keep得幾好

老雞是沒有人要的.jpg

條女幾正

好正,想屌

G

想包養日日奶條黑絲腳

佢ig勁多絲襪相睇 原來賣廣告
根本唔驚搵唔到食

狼虎之年

人地婚都結左好耐啦
雞乜撚嘢姐

空姐牛肉飯正啲

淨係賣二手絲襪都夠

佢一早知道自己對腳可以生金晨早用黎搵錢

好多雞結左婚都出黎做
冇衝突

正如壞人都會變老

嫁左人

睇佢ig覺得佢覺得自己好紅
想做明星咁

原來連登仔嘅水平依然係維持喺係女人都係雞

好撚可悲呀

你班冚家剷又侮辱空姐

又黑又老 大佬五十路未
好撚殘
眼神空洞 一定冇文化修養

以為五十路 啲紋多撚到
眼冇神 空洞 冇氣質
低學歷 冇文化修養 冇一技之長

係牙,吹咩,走啦,上baby condom取暖啦撚樣

人地十幾年前中大畢業

就唔可以係一般貨色？？

人地都結左婚 咪老雞黎老雞去啦仆街，人地唔係空姐，呢個年齡keep到咁都大把人衝，痴撚線兒登仔叫空姐就雞雞聲

百貨應百客.jpg

係靚

樓主pin this

普通料

唔駛咁認真
事實上連登充滿loser, 自己屌唔到就一定係雞
睇到班人講係雞就反映佢真實有幾可憐

主播個個nicole正啲

但好地地做咩要屈人做雞

好想索下佢地個gap

有無諗過聽日去驗眼

跟住？master都冇個？
做空姐做到眼神空洞 腦都冇撚埋

弱智

驟眼睇應該都係臭

睇吓隻眼 眼有冇神就知係咪做垃圾工冇腦

嫁咗人啦

食買嘢訓俾人屌 腦都冇用過
哩啲女真係好可悲 一離婚乜鳩都冇
圈養嘅港豬
做KOL可能可兩餐飯食
不過學識眼界窄
連累下一代
真係好撚廢
(唔好講去旅行見識多
除非係沈旭輝咁去法先係見識)
哩啲傻鳩去一千個國家都冇撚用 打卡完左過邊都唔知

人哋依家咪搞緊小生意囉
佢老公都係CX model team架
依家班空姐得罪你啲咩定你曾經俾CX空姐拒絶過懷恨在心
如果要話無腦連累下一代
咁樓下看更同譚仔呀姐都肯定無沈旭輝嘅見識
你係唔係又會落街指住佢哋講同一番說話
每個人係社會都有佢哋嘅貢獻同用處
如果你係自以為自己比佢哋有見識高人一等
就更加無理由講呢堆嘢有失自己身份

班毒撚正面望都唔敢望人啦，仲學人屌飛機
上網打飛機就叻

Model team 即係賣肉
咁冇腦累下一代係真
你有degree 做吓醫護律師工程教師社工
任何一行都有學識眼界過model team
看更呀姐講都廢時 佢哋聽唔明

垃圾都可以發電冇錯呀
鄧佢仔女慘姐 投錯胎去弱智老豆老母

我係男，有女朋友，都睇撚到反感

有master 既話你又會話佢其他野架啦
佢有幾多學歷同佢眼神空洞都冇關係

食買嘢訓俾人屌 腦都冇用過
哩啲女真係好可悲 學歷工作都冇進步冇發展
一離婚乜鳩都冇
圈養嘅港豬
做KOL可能可兩餐飯食
不過學識眼界窄
連累下一代
真係好撚廢
(唔好講去旅行見識多
除非係沈旭輝咁去法先係見識)
哩啲傻鳩去一千個國家都冇撚用 打卡完左過邊都唔知

唔怪之得國泰...

真

D on9仔特登引戰架
咪理佢由佢單機

空姐是原罪
點都要搵d野批鬥佢

佢又唔係賣絲襪依家轉行賺錢有咩問題
係都搵啲賣絲襪嘅空姐嚟講啦

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

屌到虛脱

邊個限定結左唔做得
關鍵係佢有冇做

依個雞味濃

剩係對腳都夠腦魔玩一個月